香港國際大都會👍🏻唔使去淘寶，只去深水埗

我正式宣佈，深水埗呢個爛鬼貧民窟真係東南亞聯合國 dllm 平時無乜事都唔想去呢個站，但每逢星期六日去探住喺度嘅婆婆。次次經過都以為自己去燃咗印度/菲律賓 仆你個街，特別是係辣殺福華街嗰邊，迫到插針都插唔入💩唔係話想歧視賓賓姐姐，但你哋咪成然日打橫一排以龜速行一步停兩停咁做人肉路障 然後又塞住個地鐵站口傾計 每次都要過五關斬六將先行到💀今日11點喺月台上地面開始，發現身邊完全聽唔到廣東話廣東話，全燃部都係蝗同埋嘰哩咕嚕咕嚕嘰哩咁 跟住啲南亞佬浸臭狐味真係正過肥婆 （dllm!!!!) 以前就話多老人多蝗，依家就多東/南亞人
呢個鬼地方已經唔燃再適合香港人住！

一把火燒唒去

辣殺貧民窟 遲早比南亞佬插旗佔據

一個蝻亞垃圾偷偷負皮

中環天橋咪一樣咁多賓賓

一早插好晒。

多都算，做慘係唔郁，南亞佬使出蝗蟲地踎大法塞L住個地鐵口 然後啲賓賓就喺鐵皮檔附近蠕動，真係揸拐仗都行得快過佢 每次都好想做衝鋒21咁撞燃開曬斑辣殺